請美國就是否制裁24港人而三思

標題黨

起碼要係後面加3個零

中共提供多D幻幻拜登就會取消制裁 香港市民唔好太多幻想

仲未到3萬 唔夠